大家屋企準備定大燈，萬一佢大熄燈我地就光復！

咁冇出街又深黃既兩老都可以參與一份！
唔好比班黑警黑夜殺人！！！！

全民空投啦

講得冇錯！！！推呀！！！

推

空投基本啦
但睇唔到點命中。。

睇到唔通你又中咩
都係９丟嫁啦